陰道整形手術（重塑G點）要幾多錢？

如題因為我有興趣做呢個手術，但係唔知價錢
順便問吓有冇女仔發生性行為時沒有性高潮？我諗自己個G點應該唔知係什麼位置，所以從來沒有高潮

拉

Gay

我認真問架

試下用手指睇下搵唔搵到先

搵唔到

約個時間幫你搵下 我識搵

等哥哥幫你check吓
留TG

自己唔會搵到 要男朋友搵

所以你係唔知個位係邊姐
大把女仔一世人唔識刺激敏感點冇高潮
建議你bf手指慢慢探索下,唔得再買枝G點棒試下

搵阿嬌個前夫咁撚靚仔做都係2萬

Tg我 hugo1991

咁撚似果啲對魔忍h漫果啲咩整到個人成身g點都得